可唔可以比我訓個好教？

我好想訓教呀！！！

唔可以

我分手瞓唔到，成個人好不安同空虛

我都想

呢排晚晚都訓唔到
去到6點幾7點先訓著 樓上9點就裝修

我都係呀清

點解呀

咁點解唔訓

炸撚左樓上佢

因咩分手？
我三日都要捱到精神崩潰先瞓到

我唔止3日鳥

呢個禮拜瞓到痴線，有時放早返歸瞓晏覺
夜晚又瞓
乜都無做過

搵個男人通下屎眼刺激穴位就得
利申，成日幫人